[核彈] 冇人講？公安藏有違禁武器

CAP217 weapon ordinance
第II部
違禁武器及武術兵器
4.管有違禁武器
任何人管有違禁武器，即屬犯罪，可處罰款$10,000及監禁3年。

機場＋示威活動＋違禁武器＋犯罪＋機場特警＋真鎗實彈
大家聯想到d咩? 推爆個post比文宣組啦

大家真係要好小心 而家個政府出招愈黎愈陰毒

721

推到公安坐監

原來我哋係冇中計

唔熟法律
但係我諗係機場帶違禁武器同衝禁區真係分別唔大
再加上而家個執法尺度
自己想像下都知會發生咩事

推

Push

睇埋呢張相就知道劇本早已安排好

核彈已經多到毀滅地球100次

自己人拉都係做show 只能用黎文宣

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

push

就咁睇木棍唔犯法?
利申唔識，純粹想知721元朗果班恐怖份子手持木棍點數點計

睇番第3張圖 有鐵鏈就係違禁

推到上熱門！！

721 805 811

大亞灣都爆鳩埋 連登仔 高登仔 bk hkdisuss u汪都手拖手

不要說堆 試著copy以下團結精神回要

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

召喚文宣

雙截地拖棍係咩玩法

818 民陣大遊行
721 805 警政黑恐襲事件

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

爆眼少女護目鏡揳布袋彈

安全眼罩防衝擊本身就係用鋼珠去測試 唔係用布袋彈跟本冇可能射穿

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

【反省與建議】「俘虜」處置提案

721 811

無法無天

佢真係諗住自導自演恐襲開真槍出嚟

不如LIHKG 以後只可以開一個集中討論PO 做反思, 檢討